飛緊的去過大禮，有咩要注意

7點前要由將軍澳到佐敦

宜家係將軍澳隧道

應該冇問題嘅

唔塞車，幾好

俾d禮貌
利事袋好
無死架啦

最緊要定
點都過到啦
唔通唔比你過咩

儀式無所謂，結婚後兩個人相處先係重點

幫兄弟過定自己過大禮？ 通常過大禮新郎唔可以出現

紅隧口

LM

11分鐘

仲係poly

塞撚左24小時呀

拜山？

gg了，佐敦道塞到含砍聲

都係暗渡陳倉，行油麻地

椰子

ching我下個月都過大禮，乜鳩都未買啊仲

老母自然會識

老母話叫我自己攪撚掂

媳婦 佢冇份？

放心啦，我結婚都無過乜大禮，剩係金器同禮金咪又係咁搞掂

女家話要海味籃，生果籃，椰子籃

叫搞掂

恭喜晒樓主.